## プレイヤー
- jst標準プレイヤー
  - xml管理
  - liveとDVRあり

## BBS
- 最新投稿記事表示ティッカー
  - 表示は20文字制限、超過の場合は省略文字（…）
  - 3rdメディア向けにパーツ化する
  - 10秒更新
    - 更新記事がある場合は、差し替え
    - 更新記事がない場合は、そのまま
- 投稿
- TOP10表示
  - APIで拾ってきて、TOPに並び替え
- 全件表示
  - 全件表示ボタン押下で展開
  - イイネ機能

10秒間隔でbbsapi取得する。
### ticker API取得して展開の処理
- 10秒更新
- cookieのticker用データ（ticker_id）を確認。
 - ない or ある且つ、ticker_idとcookie_ticker_idが違う
   - ticker更新
 - あるがticker_idとcookie_ticker_idが同じ
   - なにもしない
- apiで取得したデータの最新の一番目のデータを取得
 - posted_atが一番若いものを最新とする
- データから「message」を取得
 - 改行削除
- ticker更新
 - ticker初期化
 - tickerエリアに「message」をセット
 - ticker発火
- cookieに最新のticker_idを保存
- 終了
- っていうのを10秒ごとに更新する

### tickerを動かす処理
- あ

### 質問ランキング表示の処理
- こちらも10秒更新（ticker API取得と同じタイミングで）
- 投稿一覧を取得（個別でAPI習得）
- 順位によってラベル貼り付け
  - 1位は金ラベル
  - 2位は銀ラベル
  - 3位は銅ラベル
  - 4位以降はグレーのラベル
- データから「message」を取得
  - 改行削除
- 「message」をそれぞれに貼り付け
- リスト表示

### 質問全件表示の処理
- こちらも10秒更新（ticker API取得と同じタイミングで）
- ボタン押下で投稿一覧習得（公開日順）
  - 公開しているもののみ
- 表示内容
  - 投稿時間
  - 質問内容（message）
  - いいねボタン
- いいねボタン
  - 1記事につき一回のみイイネ押下可能（upとdownのトグル）
  - 管理者は何回でも押下可能（upのみ）
-




## リアルタイムアンケート（ボーディング）
- アンケート本体
  - https://tacos.co3.co.jp/tortilla/users/opdivo/vote_list_m.aspx
- アンケート履歴
  - ボタン押下で展開（デモ作成済み）

## 通常アンケート
- ボタン押下でページ遷移

## ページ機能説明
- 通常展開と拡大展開あり
  - 「拡大する」押下で拡大展開
